【國安法】期望不代表一國兩制終結 彭定康：不支持制裁香港

全國大人通過訂立港區國安法，前港督彭定康表示，期望不代表一國兩制終結，又指不支持制裁香港。
彭定康接受《衛報》訪問時表示，認為英國政府應確保香港議題，提交到下月舉行的七國集團峰會上討論，並推動聯合國安理會關注事件。他期望英國聯同盟友支持香港和抵抗北京，否則只令北京繼續欺壓。
他續指，國家主席習近平以及其政權討厭民主、言論和新聞等自由，視之為對共產主義的威脅，認為全球所有民主自由國家都要意識到，現時面對一個新的中國政權和共產主義，需加以防禦。

英資怡和、渣打、匯豐都奶共

Push

對於彭彭嚟講 香港好似佢親生仔
佢點捨得香港受傷
佢先係所羅門審判入面真正個個老母

條廢老係咪有好多錢係香港
咁撚驚制裁
我就賤命一條驚閪你

我地要攪炒呀！！

攬炒 海外重建新香港吧

肥彭，對中國不能仁慈，有冇制裁北京都會繼續欺壓
但係令到北京瘋狂先能令其自毀

佢先係真心愛港
但香港人除咗絕處逢生
已經冇其他選擇

可以理解點解佢咁諗
但除非其他國家可以大規模收香港難民

否則制裁已經係最好嘅結果

英國版OMBD

駁唔到
自己一手一腳養大
點落到手

制裁

香港係人質

共：

香港：希望美帝出手救香港一命,脫離中共魔爪,浴火重生,唔介意受傷

美帝：成大事 少少傷在所難免

肥彭：...唔想香港人受傷。。。。。
肥彭係真心愛香港

多謝

篇野紅媒譯

香港有兩成人係支持香港警魔強姦殺人的仆街
仲有幾成人係不願付出,以不理香港政府暴行為榮

用七傷拳搏一鋪係唯一方法

唔制裁得個講字有西用呀
而家係要整死共狗香港先有運行

星島

我諗佢既意思係希望直接制裁官員而唔係影響香港平民百姓

肥彭都算係咁，不斷幫香港人發聲又搞聯署，又叫香港人唔好lose heart, 好多正面支持......

我硬係覺得有人翻譯或報導時，有心扭曲彭定康意思，想香港人以為佢跪低！

不支持制裁, 支持百國聯軍直接打柒支那

唔制裁只會換嚟更大壓迫
香港人唔會因為制裁而咁樣死晒
但香港人會因為共產黨而被邊綠化被杯葛被大量支那種溝淡
最後住係香港嘅都唔係香港人咁仲係唔係香港嚟